有冇人知荃灣斷腳義士點！！

個日之後都冇人講！個時係見骨咖！
有冇消息update到

推

難聽啲講 就算個義士而家點樣都好
都唔會有人敢幫佢報仇
個個都淨係識嗌口號

始終成本太高
又冇黑道幫助抗爭者
我哋又太過gentle，個個都係讀書人

推！

Push

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）